趕拍MV當街換衫 韓子亮除淨底褲尷尬

繼逾60萬點擊率、紅爆網絡的《Party with TL》後，歌手韓子亮（TL）又一力作新歌《這一生輸嗎？》日前走訪香港數個景點取景拍攝MV。其中一個地點在中環一個停車場取景，因為拍攝時間有限，韓子亮要冒着風險當街換衫褲，TL尷尬笑說：「雖然當時係凌晨、無車無人唔會有人望到，我都叫成班拍攝團隊同助手背住我，不過佢哋成日擰轉頭過嚟整蠱我。（尷唔尷尬？）尷尬㗎，你唔好以為我係男仔呀……我都怕醜㗎，因為換褲除晒褲淨係得條底褲。」
蘇子麟作曲填詞
TL為這首新歌特地找來三屆Beatbox全中國總冠軍Heartgrey（蘇子麟）作曲填詞。Heartgrey指這首歌的內容是他跟TL的愛情故事合併而成：「因為我同佢都曾經各自畀女仔利用過、傷害過，所以想寫低個感受，希望經歷緊相同事嘅人聽到有共鳴。」曾跟鍾舒漫、王祖藍、盧冠廷等歌手合作的Heartgrey亦擔任這MV的導演：「本來構思呢個MV嗰陣係想叫TL行金鐘一條天橋頂，不過最後嗰度改建咗，個大廈拆咗上唔到去。」

仲有冇請黑人鳩fing

王祖藍係歌手？

屎忽都比人屌過啦，仲尷尬？

stop making stupid people famous

勒索完人扑埋都夠膽話除剩底褲老尷
撚你都含過菊花都比人爆過啦

tl又改名

一齊恥笑唔得咩

真係有人想望你著底褲個樣？

agggg

TL 姜濤